\beginsong{Il viaggiatore}[by={G. Carletti -- O. Veroli -- C. Falzone -- L. Cerquetti}]
\transpose{-4}

\beginverse*\nolyrics
$\star$ \[C#- | A | E | B] \rep4
\endverse

\beginverse
\[C#-] Ehi tu viaggia\[A]tore che fai
\[E] nei deserti affol\[B]lati delle cit\[(C#-)]tà.
\chordsoff
Ehi tu viaggiatore che vai
a piedi nudi, ma non ti stanchi mai.
\chordson
{\nolyrics\[C#- | A | E | B] \rep2}
\chordsoff
Dimmi un po' ma la strada la sai
tra tante storie non non ti perdi mai.
Dimmi un po' ma la strada che fai
va davvero alla sorte, quella che vuoi.
\endverse

\beginchorus
\[A] Batti un colpo fai un \[E]passo e ci sei
per\[B]ché nei silenzi tutto \[C#-]conoscerai.
\[A] Batti un colpo fai un \[E]passo e ci sei
anche \[B]se il suo volto a \[G#]te straniero ancora sa\[$\star$]rà.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Ehi tu viaggiatore che vai
a piedi nudi incontro a nuove realtà.
Ehi tu viaggiatore che sai
guardare nella quiete di una notte di luna.\medskip
Ehi tu viaggiatore che vai
a piedi nudi ma non ti stanchi mai.
Ehi tu viaggiatore lo sai
la strada che porta alla sorte che vuoi.
\endverse

\beginverse
Ehi tu viaggiatore che fai
nei deserti affollati delle città.
Ehi tu viaggiatore che vai
a piedi nudi, ma non ti stanchi mai.
\endverse

\endsong
